Safari開唔到youtube首頁

Login咗之後Safari開唔到youtube首頁
唔login就開到
直接睇片無問題
清咗cookie都唔得
咩原因？

adblock? vpn?

adblock 無理由會log out 之後開到
no vpn

而家啲人幾得意

試下閂咗個adblock都唔肯試

如果試咗都係唔得又唔會少忽肉

係都要一句「無理由」車埋嚟

因為基本邏輯同推理分析得出嘅結論係唔關個ad block 事
可以肯定嘅係NMSL 並唔係無理由的

咩叫開唔到utube首頁？
404？Blank？

第隻Google Ac又得唔得？

但事實係會
建議你唔好太相信自己嘅邏輯
對於未知領域太有信心好易變笑話

個網就咁寫 但都未必就係因為你個Adblock
不過機會唔細咁解

樓豬唔識問人 人地答左又唔聽

點解基本邏輯同分析會得出唔關事呢個結果?
1. Youtube係Google服務
2. Youtube會有Google提供嘅Google Ads
3. 如果有登入Google ac，Youtube首頁同Google Ads內容都會根據你ac嘅data而改變

1+2+3，咪正正將Google Ads同Youtube完美連接囉

所以如果Adblock會封鎖所有同Google Ads server有關嘅嘢，同機制嘅Youtube首頁都有可能成個被block。

我個邏輯推理係咁，而事實亦都係咁，睇下樓上Ching條link。

Blank

事實係熄咗都係load唔到

第個Browser有冇事？🤔

買埋membership都開唔到